（黃雨警告，叫你咪企街）坐巴士機鐵遊機場

不要逆天行事！
不要被狗鐵玩

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

唔好再臨時改地方
出咗先傾轉場去邊到

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

支持現場講轉場

攪到佢變爛袋獸